HUYA 虎牙直播 集中討論Post (1)

現價低於$25

1. Ark持倉之一
2. 虎牙、鬥魚 今年上半年完成合拼
3. 來港二次上市概念股之一
4. 收入有增長兼有盈利

騰訊系

Lm

lm

留名

現價入唔入得

呢個算唔算玩左3年既vcp (週線圖)

買bili好過啦

財巴
Lm

跟唔到咁多隻呀
難得財巴塞錢入我袋
要轉馬

虎牙、鬥魚
應該買邊隻呢?

無咁多錢

虎牙收購緊鬥魚, 你話買邊隻...

虎牙

鬥魚會退市

bili燒錢唔賺錢

你有幾多貨

上年廿幾入過

財巴 可否整個pie chart 俾我地參考下
你d資金如何安排
開始無錢跟唔上了

暫時1000

不如你去睇契媽揸幾多仲好

財巴均價幾多？

見到bili都升到咁 同埋張圖幾靚 入左小小

ALL IN

$24.75

依家打到個倉散哂

最近好似平級低左同埋契媽出左貨？

LM

Tpgy俾你遺棄咗

我都放哂

唔好再串我了，我最重倉係佢

乜黎又虎牙又鬥魚,幾時到龍鳳

手持DOYU
其實係咪同買HUYA冇乜分別

睇好鬥魚定虎牙多d?

財巴叫入我便來

財巴個倉應該好雜？見你係咁推新position

依家係，但其實分哂類嘅

仲要睇下過唔過到反壟斷法

預揸幾耐？

應該過到嘅

麻麻地過到
始終原本三大平台，2大合拼嘅話，已經霸佔最大市場
不過呢d得個估字

有升到喎 都有31蚊前排

入咗100股小注支持

合合拼 你點知的

佢30 都起碼無蝕

暫時$25.80，比成本價$24.75已升$1

all

打錯字
係lm先啱

跟左少少注

幾多錢入好

跟財爸搵食又即賺

真理

無入到，揼春

想買 但係冇錢

財巴合併睇幾多?

尋日跟左，已10%
正

跟財巴想窮都難

好彩有跟到依隻
個倉好紅
係虎牙同百度綠燈
財巴一生平安

已經升左15%

今晚追唔追

今天高位，明天低位

睇住$30先

就講就到

破頂ok?

多謝財巴 新年快樂，牛年繼續點石成金

31

29先入 點部署

多謝財巴

Gogogo

財巴

31.5

痴線，你推咗幾多落去

樓主股神黎?

而家先知 都唔遲既

32

百度開POST果日重注跟左喇
依隻同電子煙唔敢跟

15%

買左xone冇跟到

30蚊入得7股

早幾日跟咗機
+ 23% now
後悔買咁少

最慘隻TOBAF我ft又買唔到

後悔無聽財巴話了

32放左一半
謝財巴

財巴呢隻好正 有冇目標價?

過咗

過左30啦，點部署好

止蝕31啦 由佢放風箏

依隻野好CHOK 分分鐘趺少少又飛番上去

上50都得

不想努力了

市值好似都仲係偏低

收割算 知足
財巴新年快樂 恭喜發財

一早睇到 但無入
依家無位入
我下次信你了

x2

各位睇唔睇好sh?
感覺上可以繼續

$40應該得掛

大盤跌仲企得咁硬

妹下妹下
好驚訓醒一棍落返去

$33.33 J左

過晒鳥，再睇幾多

財巴
我都無信你
淨係入左百度

財巴長遠睇幾多 會唔會好似B站咁慢慢上過百
拎B站個市值做目標 仲有成6-7倍升...

咩黎？ 財巴推介？

財巴諗住長揸定彈出彈入